傾吓計

喂

早晨呀

又真係幾早

星期五！正

今咩搞緊呀 ching

而家好似每日都週末咁

食緊飯！今日第一餐

食放題定咩先

意粉。。。因為遲起身

樓主拍拖未

mon po狗躝

聽日有咩搞

又係你

介紹d仔仔嚟未

過埋今晚仙

腥港人5識廣東話？

😅

唔歡迎我咩

揮手歡迎緊

👌🏿👌🏿😁

ok

笑乜

🚁

你

唔好笑毒撚。。

俾你笑返

互相尊重ok？

ok
十分尊重

叻仔

陪我

好

舔d乜

下我有乜好舔

花哥

靜

認錯人

ok我出返去先

喊梗

花哥都喺到 @雪花非花

求擁抱

厹

當我貓咁摸我頭duck5duck

做乜

得

👌🏻👌🏻

咁你係邊個

好掛住你

靜啦雪狗

風c

Okok

5is....

搞乜東東

唉

搵食第邊啦，，入錯po

我貓子....

毒c?

下，，

都係

介木

係。。。
喵。。。

原來連登咁多人搵食

我都係

唔講la，，，邊爐

汪

大把啦

申個頭埋嚟，俾我摸下

你巴打黎

你搵到未?

求婚未

你都係

笑咩

咁你係唔係

我搵左乜食

我愛bob叔

唔知

驚？

意粉

點解

芝士

你又知

我喵子

（伸）

驚到扯旗

我問你食乜嘅

風c可摸耳教禾點cow仔

摸摸摸（順毛）

驚乜？

汪汪

乜鬼

唔得

係喎

搞笑咩我識就唔洗單身

做咩負皮禾

轉返正常mode lor

Diu你 唔記住人

g屎

收啦

驚比人食

我新嚟

同是天涯淪落人

懷疑你笑我食屎

屋企冇得講粗口 每次睇live個陣聽佢D粗口就好似自己講佐咁

駁唔到又叫人收

慘了

想識你

食屎狗

勇敢d

覺得自己幾時先出到pool

洗撚駁你

你實得啦

好彩唔係我

點解呢

屋企有個細妹 唔想教壞佢

肥仔講粗口特別正

粗口係藝術 點會係教壞 助你個妹成為藝術家

女仔岩唔岩

梗係你

非les

其實可能係佢

點知係她

喜歡的人不喜歡我

酸辣近排點

支持。。

咁咪受佢溝 easy

你多女。。。

其實佢就知咩叫粗口既 不過係屋企人面前講唔係太好咁

一個都冇。。。

你話我知得唔得 我真係唔知

過多排可能中意呢

有人鍾意咪好

毒撚可以行開。。

真心。。。。

你食女王

所以我咪行得好遠囉

又現，，

一個姐

你教

我直頭彈出左

都勁。。。

袋$$入你袋。。

唔好離我而去

下。。。咁咪好。。

我飄走咗

咪係。。。。

勁有錢。。。。

唔勁

你好高

多我一個。。。。。

洗唔曬。。。。

你好正。。。

我肥婆點算

關咩事？

真心。。。。。

原來係你。。。

搵錢掟我please。。。

係。。

邊忽

少忙 可以接受

俾啲信心

隔離有位Ching好大鑊喎 ， 搞到跳樓咁嚴重

你去安慰

咁你條件好過佢哋啦唔係咩

瘦過

好多巴絲安慰緊 ， 唔洗我出手 ， 已經好多絲打爭住做佢女朋友

咁點解唔開心

會唔會係咁##f

自己去睇

非gay

咁你對佢咩感覺

睇嚟你都好想做佢女朋友

可能過多排會鍾意呢